【大阪即時】堅持越洋請願 陳浩天家人收恐嚇電話

【大阪即時】堅持越洋請願 陳浩天家人收恐嚇電話

香港民族黨召集人陳浩天在Justice20（J20） 英語記者會中表示，家人近日收到恐嚇電話，致電者承認行為針對陳浩天越洋請願。陳在記者會問答環節中表示事件令自己承受額外壓力，家人亦有曾力勸他取消行程。

陳浩天日前到日本大阪G20請願，希望喚醒國際社會關注香港現況，並要求各國向中國政府施壓。是次請願行動不乏支持者，有多名在日港人響應。

不論你地認唔認同陳浩天，佢的確為香港付出咗好多，唔好再屌佢係鬼啦，呢個時候唔好分化

HKVDC_2017 #79563！
極可疑五毛行為人士！
專扮本土獨派 力屌泛民左膠
！！大家睇路！！

港豬思維：
(1) 我唔認同你, 我想你收聲 -> 你喺鬼
(2) 我本人不讚成港獨 -> 「香港無人想港獨呀」

都痴痴地線

躝屍啦廢人

ok 屌住躝

駁唔到

多謝天哥

我太熟港豬

依家班港豬又喺個屎坑底挖返陳云根條仆街廢老出嚟奶

九唔搭八特區抽氣扇都可以近千正評

我就知港豬5年嚟喺無進步過

香港此地真喺不宜久留

屌你老母收皮啦

返嚟屋企玩你嗰條五毛list啦

個濕鳩方法冇用就話人哋係高級五毛

未撚見過咁無恥咁戇鳩嘅傻仔

我都幾肯定佢係保皇狗打手

up

咪係
hkdvc不嬲都屌泛民架啦
都唔知幾耐啦仲到處出post話人五毛

其實我都留意左你好耐

又想點呀

今次話我係高級5毛呀還是五毛大將軍啊？

但泛民呢獲屌成材喎

我話佢唔係

-時事台資深會員示

四線五毛屈時事台老鬼五毛

push

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

收手啦你 你個五毛list就來長過d校友會名冊

都好耐冇見你

做實事呀呀